全港各大商場唱《願榮光歸香港》令運動再昇華

《願榮光歸香港》鞏固示威者個信心、身份認同不在講。仲可以進一步走入社區，拉攏民心。

坦白講，港豬係會對破壞公物有反感，而林奠呢幾日將輿論帶去港鐵受損係做俾日日搭鐵嘅港豬睇。不嬲打仗都係「攻城為下，攻心為上」。如果叫勇武抗爭係以剛制強，唱歌就係以柔攻心。效果可能更意想不到

1) 唱歌比叫口號感染民心，歌詞中「自由」、「民主」、「正義」都係普遍香港人認同。個個宗教都普遍會有歌曲，就係因為歌曲最易感染人心。

2) 三日唔埋兩日去商場唱歌令遊客更少、商戶唔高興，地產佬更大壓力，變相係另一個經濟攬炒。我覺得集中去港鐵商場唱，比破壞港鐵更有效力。

3) 或再引爆黑警核彈，黑警會再諗方法入去拉唱歌嘅人，咁和平嘅活動都比黑警搞，令黑警完全喺國際社會出醜，更多港豬好似721後咁認同運動。

願榮光歸香港
五大訴求，缺一不可

自推1
願榮光歸香港

自推2
願榮光歸香港

光復香港，時代革命

自推3
願榮光歸香港

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

自推4
願榮光歸香港

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

自推5
願榮光歸香港

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

自推6
願榮光歸香港

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

又激嬲一班玻璃心了
佢地又要漏夜開post 唱衰隻歌了

P牌仔同意

最好就拉人唱歌 個畫面就好核突

推

練多啲

今日有人甩晒beat

支持遊行由頭唱到落尾

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

push

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口